麥克唐納德der炸雞翅膀真是太牛B了

真是好吃的無解！每天都要喫兩大盤 ！

干尔良

咀巴真臭！坑爹

您閉咀，狗養的

我曰死您媽逼

卧糟 連登真他媽多屁孩

原來有人抄我名